小明同佢老婆同一對仔女去旅行 點解得啊女過唔到關

30 頁開估

小明個女食左蝙蝠 秒

no

小明經落馬洲 去深圳歡樂遊

冇帶password

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為而家武漢肺炎仲去旅行啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

No